+++
title = "查看网关详情"
description = "查看已创建的网关详情，例如：基本信息、条件规则、权重规则。"
weight = 2
+++

查看已创建的网关详情，例如：基本信息、条件规则、权重规则。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择要进入的项目下命名空间。

2. 单击 **服务网关**。

2. 在服务网关页面，以列表的形式展示了所有已创建的网关，部分参数说明如下：
	
	* **名称**：显示网关名称，如果创建网关时添加了显示名称，显示名称在名称的下方显示。
	
	* **网关入口**：显示服务网关的域名访问地址。

	* **微服务**：服务网关关联的微服务。

3. 在网关列表中，单击要查看的 ***网关名称***。

4. 在网关详情页面的基本信息区域，查看网关名称、显示名称、创建人、网关入口、微服务、创建时间等基本信息。

5. 单击 **网关路由** 页签，管理网关的路由，对外部访问的流量分配进行附加控制，以实现灰度发布等发布策略，相关内容可参考 [管理网关路由]({{< relref "10usermanual/project/istiogateway/route/_index.md" >}})、[管理网关路由策略]({{< relref "10usermanual/project/istiogateway/strategy.md" >}})。

6. 单击 **网关策略** 页签，管理网关的访问策略，页签上的数字代表网关的访问策略数量，相关内容可参考 [管理网关负载均衡策略]({{< relref "10usermanual/project/istiogateway/loadbalancer/_index.md" >}})、[管理网关连接池设置策略]({{< relref "10usermanual/project/istiogateway/connectionpool/_index.md" >}})。





